買股同養狗一樣，Eric一句sh！隻狗就乖晒

大家試下對隻股 sh！

0.5/10分

條友俾人炒咗

10／10